關於征用廣州市民財產抗疫 微博們既評論如下

梗係一條都唔比你睇啦😀

咁1535咩事

有1535條留言

微博d人聲稱 徵用係政府會比返錢既 我就唔信喇

共產黨呀嘛
你地d錢只係中央暫時比你保管

我反而覺得D窮人會支持

可以睇住D 有錢佬/ 二世祖 一夜之間一無所有

反正窮人住鐵皮屋, 微唔微用都無所謂

會俾返 但係值幾錢佢話事

係 就好似條長虹咁 我比……1蚊

咁快要講定？

姐係共匪窮底，話就話10萬億gdp，實際玩兩個月就收皮

共產主義是沒有私人財產的

徵字唔識？用殘體字？你老味

唔怕，相信政府.gif

我相信會比番，
收100比番100，
但幾十年後20%通漲先比番你o

佢地咁諗，實情係有錢佬跌d 比官再一齊奶d貧民

有一記者問一農民：“如果你有一百畝地，你可以捐給國家嗎？”

農民回答：“可以！”

又問：“如果你有一百萬，你願意捐給國家嗎？”

農民回答：“我願意。”

三問：“如果你有一頭牛，你願意捐給國家嗎？”

農民回答：“我不願意。”

記者疑惑：“為什麼你願意捐一百畝土地給國家，捐一百萬給國家？為什麼你一頭牛不願意捐呢？”

農民窘困：“因為我真的有一頭牛！”

然後等你死左嗰陣還返俾你買棺材

你既錢姐係國家既錢，國家既錢都係國家既錢

支那狗咁鐘意用支付寶，真係方便曬共產黨
撳個掣就充公曬

終於都入正題

打開支付寶 餘額:0

我諗起讓子彈飛

征服個征，今次用得啱喎

怎麼才七成?